Title: Ich sitze hier in gerade im sonnigen Wolfsburg...
Date: 2012-05-26 09:16
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, workdrugs
Slug: ich-sitze-hier-in-gerade-im-sonnigen-wolfsburg

![artworks-000023729724-mx3dqo-original]({static}/images/artworks-000023729724-mx3dqo-original.jpg)

Ich sitze hier in gerade im sonnigen Wolfsburg. Es ist so warm. Hinter
mir liegen mit die härtesten Wochen der letzten Zeit. Und ich höre den
neuen Song von Work Drugs...und es passt einfach...Danke...

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F47135345&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true&amp;color=3366cc"></iframe>

